白禮頓隻黑鬼右閘好撚勁

有冇人知佢咩料?

respect la

吹奏佢 respect咩

好的 大家快點來吹奏樓豬個臭西

新moses